{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Teknofest 2025 Yar\u0131\u015fma Sim\u00fclat\u00f6r\u00fc","text":"<p>Arkada\u015flar bu yar\u0131\u015fma sim\u00fclat\u00f6r\u00fc tamamen Ardupilot ile Webots2023a kullanarak \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131z\u0131 h\u0131zland\u0131racak alt yap\u0131 sunmaktad\u0131r.</p> <ul> <li>Tar\u0131msal \u0130nsans\u0131z Kara Arac\u0131 Yar\u0131\u015fmas\u0131</li> <li>\u0130nsans\u0131z Deniz Arac\u0131 Yar\u0131\u015fmas\u0131</li> <li>Drone ile ilgili yar\u0131\u015fmalar</li> </ul> <p>Ara\u00e7lar; - \u0130nsans\u0131z Hava Arac\u0131 (Drone) - \u0130nsans\u0131z Arazi Arac\u0131 - \u0130nsans\u0131z Deniz Arac\u0131</p> <p>Bulunmaktad\u0131r.</p> <p>Her y\u0131l yar\u0131\u015fma kurallar\u0131na g\u00f6re editlenerek temsili robotlar \u00fczerinden \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z sa\u011flanacakt\u0131r.</p> <p>Bu repoda yar\u0131\u015fmayla ilgili kurallar\u0131 ardupilot tabanl\u0131 kart \u00fczerinden haberle\u015ftirerek, <code>ros2</code>, <code>ros</code> veya <code>mavlink</code> ile haberle\u015ftirerek \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz.</p>"},{"location":"ida/ida/","title":"IDA Yar\u0131\u015fmas\u0131","text":""},{"location":"ida/ida/#insansz-deniz-arac-gorevi","title":"\u0130nsans\u0131z Deniz Arac\u0131 G\u00f6revi","text":""},{"location":"ida/ida/#kolay-gorevi","title":"Kolay G\u00f6revi","text":""},{"location":"ida/ida/#orta-gorevi","title":"Orta G\u00f6revi","text":""},{"location":"ida/ida/#zor-gorevi","title":"Zor G\u00f6revi","text":""},{"location":"ika/ika/","title":"\u0130nsans\u0131z Kara Arac\u0131 Yar\u0131\u015fmas\u0131","text":""},{"location":"ika/ika/#parkur","title":"Parkur","text":""},{"location":"ika/ika/#engeller","title":"Engeller","text":""},{"location":"tika/tika/","title":"Tarimsal \u0130nsansiz Araci G\u00f6revi","text":""},{"location":"tika/tika/#tarmsal-insansz-kara-arac-yarsmas","title":"Tar\u0131msal \u0130nsans\u0131z Kara Arac\u0131 Yar\u0131\u015fmas\u0131","text":""},{"location":"tika/tika/#kolay-gorev","title":"Kolay G\u00f6rev","text":""},{"location":"tika/tika/#yarsma-kaldrld-gorev-kaldrld-fakat-ilerlenecektir","title":"Yar\u0131\u015fma Kald\u0131r\u0131ld\u0131! G\u00f6rev Kald\u0131r\u0131ld\u0131 Fakat ilerlenecektir.","text":""}]}